［正視聽］ hkerintw 就擒

呃完錢買車未做得成foodpanda 就騷擾人搞到俾人告咁濟 人血真和味
其他惡行自己睇 hker.in.tw.scam

推
人渣